做老師又係身不由己

唉 班學生
我想罷又要諗班學生

老師都係身不由己